一人一件呢世人最痛苦嘅事

啱啱分左手好唔開心想聽下大家有咩慘事

打飛機打到陽萎

我找到了她，她卻沒有...

窮

分手

單戀兩年然後第一次鼓起勇氣約佢出街就被放飛機

😂😂😂好慘

好長情

被放飛機𠴱吓真係心都碎 本身佢應承咗所以我先敢ff𠴱日做d咩 點知到頭嚟咩都冇

記性太好

開門睇到自己條女同第二條友扑緊野

分左手 條女好快有新歡

喺喪兒喪偶之前
失戀真係小兒科